{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041915",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 세븐스텝 시흥정왕점"
    },
    "text": "正往セブンステップは計36室の客室を保有しています。韓国語での案内サポートが可能です。客室は最近リニューアルを経て、現在最高の状態です。駐車施設は20台の車を駐車できるバレットパーキングサービスを提供しています。各部屋につき1台の車両のみ駐車でき、満車の時は公営駐車場をご利用いただけます。客室は最高級リネン類でセットされており、清潔と衛生を最優先に考えていますネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブなど有名OTTを無料で視聴でき、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーも設置されています。様々な客室タイプが存在し、それぞれの特徴と施設が異なります。デラックスルームは休息を楽しむことができる居心地の良い空間です。プレミアムルームは上品なインテリアとモダンな感性が込められており、スタイラーとバスタブが備わっています。モダンルームはよりモダンな感性で浴槽と空気清浄機を提供していますビジネスツインルームはビジネス客のためにカスタマイズされ、ツインベッド、PC、スマートテレビ、浴槽が提供されています。カップルPCルームはゲーミングを楽しむのに適した客室です。スイートルームは大きな浴槽と広々としたスペースを提供し、スタイラーとスマートテレビが提供されます。客室の定員は2名であり、追加料金が発生します。連泊の時には貸室料金が追加されます。チェックインの時には身分証明書を持参する必要があり、学生証や社員証、モバイル機器での認証はできません入室制限の時は払い戻しできません。ペットはお連れいただけません。退室延長の時には追加料金が発生します。周辺には観光地が多数あり、ホテル施設としては飲み物と水の飲み放題、アイスクリームとコーヒー豆の無料利用が可能です。レンズ洗浄液、レンズケース、ヘッドセットのレンタルも可能です。追加で貸室料金が追加される特定日にはプレミアムネットフリックス利用と無料コーヒー豆、ブックカフェ利用、ビジネスセンター利用が可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンステップは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "セブンステップは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "駐車施設は20台の車を駐車できるバレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には最高級リネン類、ネットフリックスやウェーブなどの有名OTTの視聴が無料でできる、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類のタイプがありますか？",
            "answer": "デラックスルーム、プレミアムルーム、モダンルーム、ビジネスツインルーム、カップルPCルーム、スイートルームの6種類の客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室の定員は2名です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。学生証や社員証、モバイル機器での認証はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には多数の観光地があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な無料サービスは何ですか？",
            "answer": "ホテル施設としては飲み物と水の飲み放題、アイスクリームとコーヒー豆の無料利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "特定の日には何が利用可能ですか？",
            "answer": "特定の日にはプレミアムネットフリックスの利用、無料コーヒー豆の提供、ブックカフェの利用、ビジネスセンターの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 423
    }
}